（警世）覺唔覺香港女仔好多都好豬兜

無論靚定唔靚都好，平時就當條仔狗咁使，又無禮貌，帶唔到出街見人，
之後就覺得條仔愛你，呢個世界唔係有個閪就大撚晒，可以當人傻仔咁舞
去到床上面就任條仔切，套都唔撚帶
好好地叫你帶番個套，你就話唔會有事，仲笑返我青頭仔轉頭
大佬呀，萬一出咗咩事，有事嗰個係你，點解你哋唔可以醒目啲
唔好人哋講啲咩就信，乜撚嘢叫唔戴套親密啲，你班傻閪真係無撚腦
有啲咩事，唔係個個男仔都會同你去面對，就算同你面對，個陰影都係一世

我同你哋班豬兜講，唔好比人哋嘅甜言蜜語氹到，男人真係可以為咗性咩都做得出
保護自己，保護自己，保護自己
依家你口響咋，到時出事嗰個係你哋，我求下你哋啦，婚前性行為冇問題，唔該笠番個死人套
先唔好講你哋個所謂好愛你男朋友，出咗咩事真係家人同你受返
今次無事 下次好難講 更加唔好信埋啲濕鳩安全期 中左就係中咗

唉 係咁多 自己好自為之

?

講到好撚岩 btw唔係男仔會想唔帶套多啲架咩？

有啲咩真係你哋自己受返 戴套啦曚撚

我愛一個人 唔會想佢有事 冇套我寧願唔屌

聽過好多fd話 扑野個陣條仔仲驚過條女
死都要帶返個套先

知你有女中出啦屌

仲有乜撚嘢叫忍住唔射/射之前抆返出嚟就得？

依家你控制到？ 你保證佢可以唔射？

就算係，未射之前龜頭已經可能已經有上一次未清洗乾淨嘅精...
甚至乎係會射咗少少都唔覺

求下你哋啦 錫身啲 唔好人哋嗲兩句就乜都應承 好無？

咁咪唔合理 應該條女都要自己著緊啲

睇題目 thx

尼d叫臭雞

豬兜

冇話唔着緊 始終生命黎 自己骨肉黎 正常既女人都會緊張
係你識個個on9姐

好多女都好撚淫

有仔都玩交友app同人sext 又撩人扑野派帽

呢個真

男朋友叫我打針 是否應該分手

我同做之前一定會帶 佢亦都會食藥

絲我係過來人 絕對應該 如果你唔想最後活到好似我嘅下場一定要同佢分手 你唔會想知我而家點樣

Kelly?

你男人嚟喎

護眼post

呢個可能就係我嘅Kelly

你究竟係邊個 我唔想再估估下...

打針避孕? 如果係佢想呃蝦條

套嗰方面係性教育失敗嘅結果吧？

淨係妖魔化性 但唔正正經經教 如何安全性行為
不知所謂

沒事兒，player玩殘完到30歲搵人埋單

妖魔化其一，性根本係人嘅慾望之一，有慾望好正常。而香港地係壓住啲慾望，其實不如搵日唔好呼吸呀。

今日感情台搞咩 港女係咁比人猛烈攻擊

我覺得睇大家關係穩唔穩定
戴套唔係100％安全既方法去避孕（當然佢可以防埋性病）

你啱

睇內文

女既主動要求唔好帶而男既又ok

我聽到果下真係呆撚左，一直話乜尻安全期

除非有經濟能力 如果唔係我唔明慳嗰十幾蚊做咩

話舒服d

我岩岩出左黎做野一年仲月月清
條女見我身上冇套叫我唔帶
我都唔敢，都唔明點解d人敢唔帶

雖然我都想試下無套既滋味

On9

正豬兜嚟

樓主女神畀人屌咗？

你係咪我男朋友
有次我想做但無套 佢都硬晒
但佢好語重心長同我講
一個好彩中咗真係會打亂晒所有計劃
我哋未夠能力養一個小朋友住
點都好 到時要生要落最痛嗰個係你
你係我終身伴侶 以後好多時間機會
我唔想你受苦

聽完覺得原來真係有男人咁諗
有啲感動
不過都真係成年無做 佢本身需求唔大
我就有啲辛苦

內文冇講

好男仔嚟 不過成年冇做又係咩玩法

有暗示 睇清楚

佢地話唔戴舒服

Mma教練單嘢就知港女幾蠢都有

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

點解唔可以中出？

有食避孕藥就得啦。 戴套仲易瀨野

知道

should be both

佢份工好攰 飛機都少打
大家屋企又長期有人
又唔想特登去爆房
去旅行先會做吓 但成年無去過了
曾經懷疑過佢係咪嫌我身材唔好定會唔會有sp
諗返都覺得自己好衰

好多女都唔鍾意用
話唔用舒服好多

平時已經要做狗
環保屌好合理

唔戴點睇都係男會舒服啲 但後果係女人自己承受 好多港女真係冇撚腦 可唔可以為自己著想啲 仲有有一句說話啲人成日講

窮人生仔正仆街，我部分認同
唔係話窮就唔應該生 但生仔係要花時間教佢哋
自己都未搞撚得掂 顧住搵食咁點樣可以教好佢哋

唔該你哋班攔坦 做任何野之前 用下個閪腦
唔好揀啦男朋友嘅時候就懶醒 俾人搞大個肚就喊都無謂

That’s all

agree
爽一時驚一個月
做爸爸=成世玩撚完
而且個人感覺帶唔帶真係唔差得遠

俾人呃嗰班都係𡃁妹 好多仲話有個男朋友

今次學到教訓 淨係俾人抽幾下水咪算

都唔算真係洩底俾人哋 錫身啲啦唔該

知唔知安全性行為唔係淨係避孕咁簡單啊懵撚

呢句就啱聽

屌你老母

垃圾分化港男港女post

拉啦仆街

屋企有人咪有人 閂埋房門姐 有啲嘢都係維繫下好

做男仔都要諗

...

又玩港男港女矛盾對決？

唔好覆，推行動post

咪係 呢啲嘢為開心 驚咁耐為咩

屌你老母文盲嚟？ 睇內文啦 撚樣

睇內文啦 鄭松泰

傻西。單一性伴侶使撚咩。本身如果個男仔係player黎，咁d女就自己攞黎啦。

你落老蘭食女，戴套就梗架啦。

你慢慢迫條女食避孕藥 食撚到佢肥晒啦仆街 唔同你坳

屌閪個陣時係聽到既係
condom膠同個閪既磨擦聲而唔係同自己條賓周
個種爽快感直頭係負分

真喎, 不過前提係人夾人
卵期要好準

一個男人可以成年唔屌閪, 出面無女真係極唔可信

責任好大， 我受唔起
自己無錢養 落仔又好似害死條人命 個心唔安落

想做爸爸咪唔好理

取捨

十年性經驗用套次數10次有找, 無中過招
驗身無問題
一切都係命運

咁你慢慢夾，有左唔好落就得

咪就係 話生出嚟嗰啲係咩心態...

責任係自己 唔怕一萬只怕萬一 出面大把case都係咁樣中

安全期而d真係教壞人，驚班未夠秤既o靚仔信到十足十咁就仆街

係呀，所以我完全唔信e樣野，明知唔會同佢結婚又冇錢養仔學咩人中出

唔想養點解唔落
未成為人之前都只係一堆cells
利申理科生

傻西。使逼女女食。女女睇醫生。醫生叫佢食架

一來經期準，二來唔會經痛。呢兩個先係主要原因佢食。唔撚識又要出黎柒。加上食左佢都冇肥。

「去到床上面就任條仔切」
用刀定電鋸

先唔好話果個係咪一個生命，搞到個女既要去落仔我自問做唔到

各有取向
事實: 家計會排哂長龍

至弊班𡃁仔都未必信 但就咁樣氹班𡃁妹 用安全期去中出 仲話乜鳩用花灑沖返啲精出嚟 真係豬揼兜

咁拖住人又唔係咁好嘅

樓主青頭仔?

你以為啦傻閪 除非你諗住養佢一世 食藥食到佢肥哂仲點嫁人 係，好多女人係好豬兜呀 但你人渣唔該唔好將自己嘅責任推比條女 然之後用控制經期去合理化自己嘅自私

That’s all

砌

多人去唔代表正常架，一個女仔可以流產幾多次。

而d野講出黎害左幾多無知少年

始終唔同人個道德標準唔同 唔需要同佢哋抝

散左了

你話呢

乜你咁好仔

正唔正常依樣野係跟住時代變遷
當個基數開始明顯上升既時間仲抱住已前既觀感同態度, 只係畀人感覺固執

害咗好多o靚仔就真係真 以前觀念興早婚 但依家20歲人就已經有咗餡係咩玩法⋯⋯

依句真, 討論下無傷大雅

走火入魔

你中意啦，你到時老婆俾人無限中出落仔落到身體有問題你唔好埋怨就得

你咁開放係咪先

成年冇做應該一插就射
戴返好D

好同意！冇謂為一時爽快令自己同女朋友之後難行

認真答你, 既然自己揀得就要受得
男人可以成日插人, 女人亦可以成日畀人插, 其實好公平

擇善固執又有咩問題
其實冇野需要嘈
大家個避孕方法唔同
我哋覺得應該戴套
你覺得事前/事後就解決到
其實冇衝突 條女係你嘅 你叫佢食事前食肥佢，或者食事後傷佢身都係你嘅選擇

只係我唔明點解覺得要戴套呢個觀念喺你眼中係固執
隨你

其實樓主係豬兜

55

係～

去到床上面就任條仔切？～

關我地咩事?D臭雞自己攞黎

Sashimi

都話係醫生叫佢食我叫女女唔好食佢話唔好呀。話食完m血少左又冇經痛。你自己7就收埋啦。
女女有去家計會拎藥，要生仔就停食半年，有做晒婦科檢查。有人食藥係會肥，食藥就睇人啦。而家咩年代呀樓豬。佢食避孕藥，都係保護自己。戴袋穿左仲驚啦。咁一係你唔好扑野啦。

所以做男人要自覺

真男人

其實係咪真係無得屌會死

避孕新哲學

Ming wai

我係睇唔過眼有d仆街係咁宣傳乜尻安全期，然後有左又要驚到瀨屎老撚叫條女落

何謂善何謂惡, 條線並非人人皆同
你著重避險 (想爽又唔想有責任問題), 我著重解決問題 (爽就盡情爽, 有事就負責任解決問題)
純討論睇法, 非引戰

有啲野試過會返唔到轉頭

做咩

樓主好心提醒都咁多負皮

生理需要黎
滿足唔到慘撚過死
女人可以幻想下準備黎M但啲M谷撚住想漏又唔漏出黎既感覺

但你個負責任解決問題係叫人落仔
咁叫負責任？

我覺得你咁先叫避險wo, 想爽又唔想有責任

笑撚死，睇下歐美食避孕藥有幾多先啦。

根本如果單一性伴侶，食避孕藥係最有效既避孕措施黎。好撚過你戴袋穿左之後又驚黎驚去。

咪就係囉 大家條線唔同
正如我所講冇衝突
睇下係鍾意有事先亡羊補牢 定無野先未雨綢繆

只係我唔明點解你覺得戴套係固執啫

如果人地雙方事前同意呢?

可能我錯都未定呢

落仔都唔叫負責任, 唔通勉強生落黎畀人奴工叫負責任
兩個層次既責任黎

所以我話唔好過份宣傳安全期理論，好既都信埋咁同意好正常

你咁同中國封城然後話自己負責任有乜分別

去做一樣限制自己既野, 但其實有更多既選擇
好聽啲叫有原則有堅持, 唔好聽就係固執

有責任心既一早就要做定避孕啦。

唔係話有左先黎話有責任心架。

大惑不解

支那爆疫症所以封城都無負到責任, 咁都做唔岩?
喂大佬反支都畀啲理據呀, 定係你有證據?
btw, 唔係樣樣野都可以用政治黎比擬, 屌閪有得揀, 政府我地無得揀

我認同 唔係肯認頭就叫有責任 好心唔想中招就正正經經避孕

算狗數把啦，警咩世
手足黎，唔好分化

你噏乜春

服撚左佢

落仔好傷身，刮宮呀

試過有女主動叫條仔中出條仔講明有咩事唔會負責條女都話無問題 都唔知個腦用乜撚野做

利申：如果將來女朋友都唔想生既話就自己去做絕育手術一了百了

居然主動要求唔戴套？好幸福哦

由鳩佢 人人價值觀唔同

想問下絲打們，有無人如果另一半唔戴套搞會尿道炎？

唔係架... 呢啲只係個別例子 好多真係好豬兜

冇撚腦條女 都唔明...香港女仔數口數咁精
咁撚柒蠢都有

好似要其中一方有菌先會？

我估唔到有人心理扭曲到帶套＝想爽但唔想有責任問題 （e個我同意）

但係唔帶套搞到有左去落仔係負責任行為

咩心態

人哋覺得咁樣冇問題咪由佢 呢個世界大把人係咁

不過可能就係因為有咁既心態做bad boy先屌到咁多女

用套套太乖囉

又開始係到踩港女
不知幾多女仔勇過你企出黎

絲入 一人一個對男朋友失望到極點嘅經歷

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post啲人就正路好多

睇內文啦文盲

真係柒頭皮嚟 已經屌左五個好似你咁嘅人

依個真...
次次無戴做完都會勁淆
會係咁留意佢下個月有無黎m

原來係有男仔緊張過女仔
Sor見識少，身邊唔戴套嘅case都係女仔frd俾自己男朋友氹唔戴套

有啲男仔frd直頭唔屌自己個女朋友，戴唔戴都好，但係佢唔反對婚前性行為

前者係多數 後者就少聽啲 或者可能只係呃人保住佢個名譽

你唔會想知我呢個下場實在太恐怖

講黎聽下

點樣溝返嚟

知道了

叫佢比錢買套喇窮l

話自己係第一次....

乖

我遇過話唔帶套嘅男人 係本身有病
未去到性病
但將來有機會惡化果種

所以唔太mind自己健唔健康

咩點樣溝

唔識點樣溝女 係現實生活

我都唔係好識，但約飲酒係一個好方法

佢出得黎代表佢對你有好感

然後你飲多兩杯又大膽d

我兩次行動都係飲左酒既情況下

咁祝你下次中

屌 唔豬點食呀

冇就走？ 即係去酒吧飲？

係, 點都要有D身體接觸唔係好易FRIEND ZONE

叫我帶套不如唔好扑野算啦
帶完套 野都唔想扑
打飛機好過

即係都係嗰度識返嚟?

又真係駁唔到

diu
你嘅責任就係戴套

決定落定生都唔係你嘅事,你又無子宮
落咗你會照顧個媽媽一世?
就算生咗個老豆老母都可以走佬

唔係, 我LEVEL仲未高到咁

同事或者APPS識

Apps 好撚難, 同事全部都係仔

呢個心態要改...

唔好講啦絲打 勞氣既係你

我都放棄左同佢交流

巴打實識好多女仔

咁唔要臉嘛街到問人拎電話

當然你個樣最起碼唔好好似標準高登仔樣咁

識同溝兩回事黎巴打

你睇我好我睇你好姐

其實我想試下frd 搭frd 但我冇乜frd

真， 諗番起一句 可遇不可求 好多女仔都想屌， 唔通你想屌嗰個真係屌到咩

我未試過FD搭FD, 但去飲野試過朋友介紹佢個單身朋友俾我識, 好老尷

岩呀, 我想識果D IG撩佢都係一句起兩句止

我反而又唔明
啲女又要求要扑野 又要我帶套搞
咁不如唔撚好搞
搞咁多野做乜尻

除非係個男仔要求想扑野
女方又要求帶套
男方唔制先係仆街啫

毒撚格唔好試

你點話點好

Same 可能佢哋睇唔上

個個人唔同呱
我自己好少要求要同條女扑野
得閒扑野打多兩鋪機好過

有冇c?

（警世）覺唔覺香港男仔好多都好毒撚

巴打應該有返咁上下大 有一定經濟基礎
我指緊嘅係啲腦囟都未生埋嘅人

睇內文 我咁多正評唔係冇原因

好心直男就結札啦
咩都要女人去做
帶咗又會覺得同佢做唔撚爽
又怨同女無得中出，到時唔係叫雞就偷食
覺唔覺毒撚們要負返啲責任？

你點話點好啦

駁吾刀？

可能你哋同性戀者對於避孕冇咁大認旘 唔怪你

我係咪要打返句「駁吾刀？」去滿足下你個好勝心

嫁得過

真係駁吾刀？

結札都有9成
用套都唔係100

講到尾係你唔肯負責

打我稻草人都唔代表你駁唔到我

成熟啲好冇...

乜原來有男仔對性方面係咁保守 我仲以為得女仔會咁唸 我覺得係女會驚過男 有咩事揹b果個係女仔 男仔驚乜野？有事走路就得啦

唔係個個男人都係咁...

不過我認同你咁講 女仔真係要注意多d

可能我身邊識既男仔都話唔戴套舒服d 寧願有咩事就叫個女仔食避孕藥 一係就唔扑 唔鐘意戴套

你講嘢都無main point
有咩要駁

讀多兩年書好無...

咁嘅人都有...

咁你打我稻草人又點計
Stop putting words in my mouth

Block 咗你算 只係引戰又唔講自己嘅立場，（除非你話結紮係最佳婚前性行為嘅避孕方法係你立場）講多兩講就屈我 偷換我概念，話我主動戴套係自私

你如果用咁嘅邏輯我真係抝唔羸你

傻鳩基佬

因為食避孕藥基本上係唔會出事咁制 只係食得多會傷身啫 所以佢地話寧願過程享受都唔戴套(男女都係) 只係女既會concern自己會中多啲先想戴套 咁我心唸如果需求大果啲點算呢 唔通要成日食

吓 你瞓醒未
又講唔過，講嘢又無point
無人話過結扎係最佳方法喎

食太多會荷爾蒙分泌失調... 會食到個人躼哂 上面有班人好認同呢樣野 仲話戴套係固執 明明有咁多避孕方法...

是撚但啦 男歡女愛 自我負責啦 冇話聰明定蠢 人地開心咪得

話人講嘢冇point係你唯嘅point
As I can’t see your point as well

好撚明顯喎
就係港男睇唔到自己缺點
仲活係父系社會嘅幻覺之下打飛機
你嘅回覆已經係最好嘅佐證 thanks

父系思想我認我有 但你言下之意姐係你純粹反駁緊我個思考同說話方式而非內容？

我覺得做父母都係其次，最大獲係中病

中學讀過下bio都知點樣避孕係比較成功架啦 黎m一定係唔準啦 剩番食藥同戴套 戴套啲人又話唔舒服就倒不如唔好扑 事實戴套又可能真係冇咁享受既 咁調番轉黎唸 唔戴套女仔做果陣又唔放心 咁佢自己都唔開心啦 都係睇邊個自私啲啫

我覺得唔應該為左自己享受跟住要求對方乜乜乜 咁到最後大家都係不歡而散架

仲話乜鳩嘢最好嘅佐證 你根本就純粹係針對住你覺得「我」係一個人而作出一啲毫無根據同邏輯嘅說話去貶低我

講到尾你成件事就乜嘢立場都冇

純粹只係係度引戰，所以你自不然就係咁強調人哋無point／唔知你main point 係點，根本講到尾就係你其實先至係咁，為反駁而反駁，講啲嘢冇邏輯無根據，純粹係感情抒發，諗住屌下啲你口中嘅父權主義者 好可悲

不過又係嘅，你對於避孕無立場都好合理嘅
但唔該唔好亂咁入嚟咬人，煩死人

一星期我都忍唔到啦屌

唔扑都可以怪條仔咩

識唔識諗就真係唔知 但我真係一直都咁諗

但其實都唔係架，上面好多人唔認同我講法架，睇下#212就可見一斑

所以有啲嘢真係要討論過先知，原來好多嘢所有人都唔一定係一樣嘅諗法

點呀 我係咪又要學你問你 駁唔駁得到啊

一早講咗你點話點好 係要撩起我把火 逼我撚鳩你

係咁啦 同你講落去都唔會有結果
that's all

呢啲男人絕種咁制

係
如果唔係知晒佢返工時間同埋佢啲假期留晒俾我
我都唔會信

好好珍惜

不過講真 大把女仔唔鍾意呢種 覺得太悶 寧願揾個唔會咁做但靚仔啲嘅

女人啊 唔好信啲男人話唔慣戴

睇個人經歷啦 我唔會想識啲太受歡迎既男仔 見過棺材唔怕黑咩 至於悶唔悶係睇你地有冇話題傾啫 成個木頭咁係人都唔鐘意啦 男仔性方面保守啲真係會俾到女仔安全感既

我唔係木呀 真係睇個人性格

環保無計

巴打可唔可以講多啲？
我想知咩因素你識完個女仔唔想溝佢？

工作環境好多女性

好多因素會拎到你唔想追佢: 國籍, 年齡, 性格, 樣貌等等

有識過類似既女性, 對方都對我有興趣, 不過國籍係中國
知道有分歧所以唔主動進攻

其他國籍既話試過, 不過我份人除左樣貌好睇少少之外, 其他可以話一文不值, 冇乜技能可以吸引到人, 所以人地唔SO我

再問多樣，你會唔會睇起一啲女仔搵錢唔叻，見佢事業無乜起色打份普通既工，會覺得襯唔起自己

做咩事查家宅咁款

我都冇錢憑咩睇唔起人

條孖潤腸係咩事

點解仲同佢上床？好cheap

女人話咩安全感、上進心，通通都係客套說話
香港人有咩唔係當一盤生意？實質利益就係一切
商業世界從來唔會講感情
冇人想做蝕本生意，一旦發現唔多對路就止蝕離場啦，仲講乜野感情？
所以話香港地所有野都有個price tag，會refuse既原因只會係未岩報價

至於豬兜係佢地蠢
不過願者上釣，無人拎住支槍逼佢地順從
邊個唔小心放左真感情，搞到盲目哂就輸左了
勝利者唔會care佢地感受，亦都唔會對佢地有任何憐憫

唔想擁有呢種愛情就應該離開香港搵自己既幸福

女仔不嬲冇咁care 一黎自己爽啲 二黎 咁啱有咗仲好 可以綁住個男人（自以為）

分手啦

好似有單新聞係條女倒返個套d精落個閪度
跟住男方告佢

其實避孕， 同性行為，呢D價值觀，本來就唔應該人云亦云， 話時代點就點。 唔想傷身，本來就唔應亂食藥。 女嘅應該要堅持自果套，身體由自己控制， 而唔係比人氹下話依家個個都係咁，就跟住做(唔戴套，性行為之類)。但偏偏女性愈情感行先，懶係表現信賴，為左箍住男人，而順從，結果只會失去自我。

而男人，為左利益最大化，亦都樂於做呢D慫恿ge 行為。喺呢個時代底下，根本冇得救。無論男女都一樣。

認同

想避孕，食藥好過戴套
食事前藥既避孕率係99%，戴套得82%，要戴到好完美而且一射即掹先有97%
唔明點解香港人觀念咁奇怪，食藥就傷身，搏安全期fail左要落仔就唔傷身？有啲仲要落過幾次仔，你話傷唔傷身？

真係睇唔透呢個世代
功利短視、及時行樂，咁樣真係好咩？

因為有事上黎樓主唔想娶個豬兜

lm

慘得過班仔受

啲女唔傻閪點做仆街磁石拎光環

一定係台灣